食到舊野一浸味唔知咩嚟

食食下飯食到舊野勁大味勁嘔心 即刻lur左出嚟 聞落成浸唔知咩木味 有冇人知咩嚟

lur圖

老鼠賓州

丁香？

可以投胎返印度了

丁香

丁香
88JJ

唔該哂ching 仲以食到咩奇怪野

食緊燉煮類嘅嘢？

食食下咖哩飯就呢浸味 原來係中藥泥 thx ching

咖哩薯

88

唔制

肉靈芝

印度野丁徇已經好常用
係幾有益既

印仔驚唔驚有一日會自爆/俾人起底？

你時運高咁都食到老鼠賓周

丁香 部分餐廳食德國咸豬手都會有， 第一次咬到差d 嘔 陣味唔撚會散， 但之後免疫了